#### [[titles]]
##### Pre
KATA PENGANTAR [[pengantar]]
DAFTAR ISI
DAFTAR GAMBAR
DAFTAR TABEL

##### Intro
BAB I PENDAHULUAN 
Latar Belakang
Batasan Masalah
Rumusan Masalah
Tujuan
Manfaat

BAB II GAMBARAN UMUM PERUSAHAAN
Sejarah Singkat PT. Adicipta Inovasi Teknologi (AdIns)
Struktur Organisasi PT. Adicipta Inovasi Teknologi (AdIns)
Departemen Product Development Core System
Tim LOS 7

BAB III TINJAUAN PUSTAKA
Angular
Node.js 
HTML (Hypertext Markup Language)
Bootstrap
TypeScript
Microsoft SQL Server
C#
NET
Visual Studio Code
Visual Studio
Navicat 

BAB IV HASIL DAN PEMBAHASAN 
Proses Pengerjaan 
Analisis Kebutuhan 

felicia, miftakhul jannah, yogatama, raditya, calvin septhanya
SMP: alasan menuju ujian online, 
Corp: history, struktur, 

connectedpaper.com